雲格：我絕對不會就此退休

據《倫敦晚旗報》消息，前阿仙奴教練雲格否認了自己即將退休的消息，但他尚未確定何時會再次重新執教。

雲格目前還不急於決定未來的去向，他近日出席了國際足協的年度最佳頒獎典禮。

雲格說：「說實話，我現在真的沒有考慮過未來的事情，因為我當時就確定在離開阿仙奴之後的幾個月之內，不會做出任何決定。所以我對此並不擔心，我還沒考慮過這個問題。」

「但我肯定不會選擇退休，如果我真的打算退休，我可能在很就之前就會這麼做了。下個月我就69歲了。」

在被問到他是否會執教其他球隊時，雲格說：「我不知道，目前我真的不知道。」

雲膠強勢回歸！

同山神團聚

爺爺出山拯救魚拉突

好似以前賣球員去死敵，今次自己加盟死敵

魚拉突 啪啪啪

係咪暗示愛蛇遲早

回家啦雲加

冇人請

go mu la diu

仲等緊機會返阿仙奴
今季好難炒艾美利 雲加你等到嗎

回家吧
名古屋鯨魚需要你

返阿仙奴做清潔啦

懷念爺爺

爺爺

條廢老十足十d中學生無offer扮有offer

爺爺快激活山神